天地有正氣

梁sir冇叫雞，惜珍冇運粉

呢排時事台好多po

東方人唔食白粉